KEF LSX 想轉 LS50 wireless II

用緊LSX嚟聽歌，主要聽古典，爵士，搖滾，廣東歌。客廳百零呎，心思思想轉LS50 wireless II. 但接近兩皮又大舊好多。有冇師兄分享一下意見？thanks!

去 showroom 聽過分別
只可以講一分錢一分貨
Size 限制音色
負擔到一定ls50

Ps.LSX 用家

我反而想要x300a,細細隻

呢個牌子同klisch比如何？

我又去聽下先

how about devialet phantom 600/900?
any ching using ?

前x300a用家
呢對嘢係KEF wireless speakers 嘅試驗品
完全得唔，聲音非常平面，無高無低
唔好買，平都咁話
之後換咗LS50 wireless，係貴咗兩倍
不過真係好好多
成過音場啲樂器一件件都出曬嚟
一分錢一分貨呀巴打

klisch係做AV喇叭先係強項

不如買Passive

我得部好多年前嘅marantz av amp. 暫時唔想玩前後級住，所以諗住LS 50 W II一件過。仲可以玩埋AirPlay

外型太獨特，家居唔易襯😂

音質差唔太遠，bass會重啲。

或者考慮加隻bass。

我桌面剛轉用LCX，感覺不錯

我剛剛加咗隻kube 8b. 即刻有所提升
如果音質差唔多，就唔考慮換了。
Thx

但好似擺廳用ls50 會好d？